有冇人試過睇錯尖沙咀站嘅藍色廣告做金鐘站

屌 第二次啦
成個傻仔咁行番入車

有
冇

傻仔

屌我啱啱中咗招

個站仲要暗